/* 
  Localizable.strings
  newCoinali

  Created by 开拍网ios研发 on 2018/10/8.
  Copyright © 2018年 开拍网ios研发. All rights reserved.
*/
"hello"="你好";
"login"="登录";
"register"="注册";
"My assets"="我的资产";
"You can view it after logging in"="登录后可查看";
"Currency's community"="币吧社区";
"OTC trading"="场外交易";
"Invite commission"="邀请返佣";
"Help center"="帮助中心";
"trading volume"="成交量";
"Community"="社区";
"deal"="交易";
"commission"="返佣";
"help"="帮助";
"preview"="预览";
"Please enter password"="请输入密码";
"Please enter a user name" = "请输入用户名";
"close" = "关闭";
"Email login" = "邮箱登录";
"Forgot password"= "忘记密码";
"Register a new account" = "注册新账号";
"COINALI"="COINALI";
"My assets - pre-login background"="我的资产-登录前背景";
"My assets - post-login background"="我的资产-登录后背景";
"performer"= "涨幅榜";
"Drop list"= "跌幅榜";

"My assets"= "我的资产";
"The identity authentication"= "身份认证";
"Security center"= "安全中心";
"Transaction management"= "交易管理";
"Invite commission"= "邀请返佣";
"Help center"= "帮助中心";
"System Settings"= "系统设置";
"About us"= "关于我们";
"currency" = "币种";
"The latest price"= "最新价";
"24 H Rise and fall"= "24H涨跌";
"optional"="自选";
"ETC"="ETC";
"BTC"="BTC";
"HKT"="HKT";
"buy"="买入";
"sell"="卖出";
"available"="可用";
"count" ="数量" ;
"turnover" = "交易额";
"price" ="价格";
"cancellations"="撤单";
"Entrust the price"="委托价格";
"Entrust the number"="委托数量";
"Entrust the time"="委托时间";
"Clinch a deal the quantity"="成交数量";
"Commissioned by the current"="当前委托";
"all"="全部";
"screening"="筛选";
"Please enter the correct phone number or email address"="请输入正确的手机号或邮箱";
"Please complete the information"="请完善信息";
"The verification code was sent successfully"="验证码发送成功";
"The verification code was sent failure"="验证码发送失败";
"Please enter the correct account name"="请输入正确的账户名";
"Registered successfully"="注册成功!";
"Public key failure" = "获取公钥失败";
"Public key success" = "获取公钥成功";
"Log in successfully"="登陆成功";
